柒婆就係想你亂一亂

其實柒婆點都唔會輸,剩係遊行影靚相,抗議無力。激進少少正中佢下懷,拉下人好快平息,上面交到差之餘,之後又有藉口更嚴去打壓反對者。
所以有人問佢遊日後會點回應,佢根本唔駛理你。